啲位17直播主係藍

雖然唔撚識佢係邊個

佢唔奶共邊有大陸撚Donate佢
雞係無尊嚴